Lays薯片，邊隻味最好食？

Lays薯片，邊隻味最好食？

一定係sour cream & onion

Sour cream

Original 黃色

Salt n Vinegar

bbq

食空氣味

Original and flaming spicy

bbq。少鹹送酒打機

空氣味

Honey barbecue

salt and vinegar + seaweed!!!

x2

鹽醋最強！！！

早排有隻紫菜味好正

青瓜

honey bbq
salt vinegar 真係唔識欣賞

少鹹邊到買? 香港代理冇入

頂 唔記得不推文

仲有得輸?

咸蛋味都ok

最常見果4,5隻味最正

識食食藍色

BBQ 美國入口嗰隻

我都買咗 不過未食
正唔正？

龍蝦味

特別版 ？

惠康買 好似$21.9
見佢bbq味又有184g 好似好撚正咁

最鍾意原味

原味 & 期間限定(紫菜)

支那味

識貨

AIR

有隻味，好似連狗都唔食

有冇人係邊隻？唔想中伏

蕃茄味，但好似消失左
其次BBQ

我食嗰隻係泰國出產喎

咸蛋好難食喎, 得辣味 完全唔覺咸蛋

第一次見

有隻MAXX 咖喱味好撚好食
但好少地方有唔知點解

原味，唔使諗

腳皮味

一定係綠色

Pawn cocktail